求歌，想搵一首岩我既歌

近排見返一個女性朋友，我本身都對佢有好感，但因為一直都唔清楚對方點諗，就冇表示到。
早幾晚同佢deep talk，先知原來呢兩年佢一直鐘意我，但我一直唔知，但可惜我同佢已經冇可能。
所以我想問下有咩歌可以代表到我依家既心情

我還是愛著你 magic power

你狂開po做咩

再見......亦是朋友 好老土但好fit

中秋你注定一個人

傾城 Eason唱嗰個版本

周杰倫 - 蒲公英的約定

Eason既黑洞
好比火星跟水星相戀 有過燦爛影蹤
但妳轉到某一個時空 失去了互通
今天儘管可始終相擁 眼裡卻沒溝通
沒法對抗倒數這時鐘 一種愛千種刺痛
/
在這世界那一個時空 可跟你往日重逢

時光機